★拒參加自力更生計劃做義工，綜援婦揮刀稱「我唔想做人」！

天恩邨一名綜援婦人，被社署要求參與「自力更生支援計劃」，她拒絕參加並擔心被削減綜援金，返家後情緒失控，用生果刀架頸企圖自殺，警方到場將她勸服送院檢查。
揮刀稱「我唔想做人」

女事主姓郭（38歲），住天恩邨恩盈樓一單位，現場消息指，郭婦與女兒相依為命，她申領綜援多年，兩母女每月綜援金約6,000元，其女兒下月將15歲。社署發言人稱，根據家庭領綜援規定，家長需參加自力更生支援計劃做義工，否則綜援金會被削減。
據了解，社署職員昨與郭婦會面，職員解釋政策要她參與計劃，郭婦聲稱患有白內障，並以諸多理由推搪，職員表示若她不參加，她的綜援金會被削減，只剩下其女兒的一份，但如果有特殊理由亦可申請豁免。職員要她填寫表格，郭婦指職員有心留難，發脾氣拂袖而去。
至上午11時，郭婦返回家中，其時，有一名中年男性親友到訪，郭婦向他訴苦指受社署迫害，並越說越激動衝入廚房拿起一柄生果刀揮舞，並將生果刀架頸，聲稱：「我唔想做人，畀我死咗佢」，親友大驚立即制止並報警。

入硬青山醫院

又話幾皮
得6千
又炒車

JoJo！

大種乞兒
唔俾錢就要生要死, 全香港人欠左你一定要俾架.

係死先好呀

佢唔係唔想做人
係唔想做野啫

Lazy china pig

死啦仆街大陸婆

2007

快啲死

攞錢就應撚份咁款 叫你做下義工就要生要死 係死就快啦

07

lm

除左醫療費 其他有撚得免咩 屋租都係有個額 多左又要扣你錢

香港真係多得呢啲垃圾唔少

我唔想返工

當垃圾人口多過返工人口

返工人口=rubbish

有手有腳有力舞刀

但唔想返工

咁又係 日日鳩hea慣有政府出糧

邊個想返工

點會無

俾佢死啦，俾佢死啦

死多幾件，社工無 case 跟點算

應該學納粹咁
冇生產力勞動力既人全部捉哂去消滅
國家社會唔需要呢種廢物

成個香港政府

夠膽咪𠝹落去囉死乞衣

全港應該有唔少人想佢真係揮刀

突然好想cut啲健全人士嘅綜援

新移民個D垃圾我就唔知 但香港本地綜授狗一定無
利申：曾經係綜援狗

白卡加老綜真係無敵

天水圍大暴動不是夢

神級

支鬼見到都要下跪

蒙古人
色目人
漢人
南人

公屋直接過戶
私人樓只係俾到最多某個額.多左自己俾,少左就實報實銷

交下戲啦唔該，有心拎刀自殺會等到差佬嚟而血都冇滴？

仲有雙糧/三糧，返工嘅香港人都唔係個個都有呢啲福利。

林奠

坐監

呢隻豬就唔撚夠醒嘞

醒嘅每月俾幾舊水樓下醫生

佢自然會揮幾筆話判斷閣下身體狀況不適宜工作

老貓咁得閒日日開post
蝗婦就要做義工
公平咩

係就嗱嗱林死喇

07年啊傻系

係就快啦屌 阻撚住晒